[關於有鬼]有無發覺，狗扮人完全一啲風聲都無。證明狗入面唔存在白警一説

對家係完全一個潛藏嘅白警都無

完全無一個係無辜的

正確
一定要所有狗付出代價

當你拉左黑警
你先係一個白警

係咁多

根本就無一個無辜。話有無辜狗既本身就係鬼

正確

push

無無辜
但就算有上嚟講，大家都唔會信

幾時先制裁到佢地

真正既白警
係會陣前倒戈

而唔係出篇飛機文比人打飛機。

之前講咗今日會盡捉前線過九月

黑警犯咁多戰爭罪行都冇人拉已經知道冇所謂既白警
全部都係故仔黎 同洗白警察POST一鳩樣

因為冇乜差佬知囉，無間道都係得黃sir 知啦。

屌哂警犬d 女女，屌

從來唔相信有白警

你會天真過頭
佢工作就係拉人
只要唔使用過份武力
冇人會怪佢哋

警察冇一個係無辜既

如果無人知，又點會可以用燈做記認
所以一定有人知，差在幾時知

係唔係完全無機會講

但負責做鬼果啲肯定無白警的

人地好團結架

沒有狗是無辜的！

狗玩火啦 擺明
唔係點告你暴動

唔黑唔揀做前線

如果無狗知，又點可能可以用燈就做到記認

前線嘅狗，肯定所有人都知，至少知有鬼，同辨認方法

手足如果真係好唔憤氣，好想係前線打到狗
不如用你既勇氣同能力，接放工算啦
根本硬碰硬無得打，你雞蛋黎架咋

完全無風聲

講左好耐白狗連百分之一都唔知有無

一直都話咗冇一個無辜，係連登仔次次睇一兩篇千字文又心軟，仲幻想狗有好人，就算文職都冇一個係無辜

身份黃左咪知啦，隻隻狗都有對講機聽指揮架

白警 一早辭職同革職啦
而家出黎講野 所謂良心警察見唔對路同驚屋企人比人搞， 出黎扮野炸

仲屌人話分化
可以唔捉鬼
但唔可以否定鬼嘅存在
對外
就要大大宣傳警察臥底煽動示威者行動升級

話我分化三毛既人去左邊
已經有幾個人送人頭
準備去新屋嶺斷手斷腳

同儕壓力啊
個個都係話A你就算覺得係B都會質疑自己係咪錯

唔好癡心妄想有白警啦

仲有佢d朋友
如果熟果d其實遮樣都認得出

認同with push

路西法效應，邊個入到去都會變

或者咁講
黃既入到去一定升唔到職
唔想奶啲藍既鞋底
又驚比人排
關鍵時刻乜都做唔7到
叫佢辭職又唔想冇果3萬
唯一唔出聲係一邊繼續做幫兇

有既一早走哂啦

幾時先會有大規模反滲透計劃

2014 施桓

而家無㗎喇，同儕壓力，職場環境係容許唔到有良心嘅黑警

可能趕唔切

太遲

如果今場輸咗，對香港人會完全箝制，幾年後成個警隊染黃都唔會再夠政治能量反抗

推

有義工朋友入左犬隊之後成個人變曬
無再見過佢做義工

14果陣入左好多巴打 但最高級都係啱啱坐正IP 唔係行動組連風都未必收到

想像唔到

Agger

我有個中同入左去做重案組之後
呢排慢慢發覺得佢思路的而且確係有問題

行動組5年入唔入得到？

如果入得到，會唔會係已經染黑晒呢？

都唔會嘅 佔中嗰時都冇諗到五年後有今日

如果得一個入去學堂就易柒紅 同一堆fd一齊考入去會唔會好啲？

係白就唔做啦

係一隻都唔無辜

香港唯一一個公認既白警，徐步高

根本就係 仲成日係fb話良心警 由69到依家完全無人透露過警方行動計劃 真係有良心匿名講唔洗拉咁多手足啦屌你老母 以後班黑警漂白水都洗唔撚白啊屌你個閪

我信有白警，但係白警都等於無辜

我地要呢三萬生物付出代價

三萬隻賤種

仆街狗

次次打親陣地戰都有鬼
唔使諗啦

從來係得班傻閪和理非幻想有白警

冇錯，
物色警察入面最喪、最冇良心、最憎示威者，
派入去示威者做卧底，
普通差鬼知個計劃咩

同意
蛇鼠一鍋